江湖救急見工建設銀行工商銀行

各位師兄師姐,
有無人做過或者做緊 香港 建設銀行 OR 工商銀行?
我見完工 都係做back office 未知邊一間做好 唔知有無伏

1) 邊一間 花紅 / 福利好D?
2) 升職機會邊間好D? 我怕會凍薪
3) 一份係經理級但每月人工少2000$, 另一份係副經理級人工多+2000$
應該睇錢定要高職級?

心急人在線等

緊係多2千個份，再升同樣係經理，唔止差2千

我都係到思考緊...虛名唔可以當飯食
多2000$俾家用都好....

不過，2間都係仆街

多2000個份

揀工商，工商先係巨頭而且仲叫發展緊，建設已經係大笨象

唉, 無計...我只想快D 離開我依家個仆街Team Leader...
我小老闆都幫我爭升職, 但上去又多多借口, 3年喇....除左通漲加左400蚊咩都無....3年又3年咩....

哈好似股評人分析咁, 多謝意見
我上網都搵到工商銀行全球最大市值第1

但唔知有幾多入到我地小職員個袋.....
又唔知入面人事機會如何..

睇黎做人都係現實D好
但問題係 少2000$高職位一級的 已經可以簽約
低職位又多$2000人工個份仲要多一兩星期process offer letter，我驚到時玩野 兩份都無。。。

唉 有無其他師兄妹有其他風聲知道下啊？

有無朋友係做過RM?